砌機 求List 9000$ budget

想砌一部打機做直播 同 剪片 既主機
請各位出一出手

9㩒

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x ASRock B460 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$730

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$880

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,706

or 10700f + 2060 super
amd 好似無貨sad